[{"adresse_de_lassociation":"56 rue Villiers De L'isle Adam","arrondissement":"20","code_postal":"75020","ville":"Paris","logo":false,"slogan":"Karate Enfant et Karate contact","nombre_dadherents":"0","but_a_atteindre":"0","but_actuel":"0","latitude":"48.8672895","longitude":"2.3961193","description":"NIHON BUDO KAN ANBK est une association du 20\u00e8me arrondissement de Paris. C&#039;est une association qui permet \u00e0 toute personne de pouvoir pratiquer du Karate. Cette association propose des cours pour de jeune enfants pour leur apprendre le karate et la ma\u00eetrise de soi. Et il y a des cours pour les adultes qui sont  du Karate de contact pour apprendre \u00e0 se d\u00e9fendre.","but_de_laction":"","nom":"Nihon Budo Kan Anbk","permalink":"http:\/\/antoine-wattier.fr\/wordpress_hetic\/associations\/nihon-budo-kan-anbk\/","categories":[{"term_id":"9","name":"Familles","slug":"familles","term_group":"0","term_taxonomy_id":"9","taxonomy":"categories","description":"","parent":"0","count":"7"},{"term_id":"3","name":"Sport","slug":"sport","term_group":"0","term_taxonomy_id":"3","taxonomy":"categories","description":"","parent":"0","count":"4"}],"action_en_cours":[{"term_id":"5","name":"Aucune","slug":"aucune","term_group":"0","term_taxonomy_id":"5","taxonomy":"action_en_cours","description":"","parent":"0","count":"8"}]},{"adresse_de_lassociation":"20 rue Edouard Pailleron","arrondissement":"19","code_postal":"75019","ville":"PARIS","logo":"http:\/\/antoine-wattier.fr\/wordpress_hetic\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/mouette.jpg","slogan":"","nombre_dadherents":"0","but_a_atteindre":"0","but_actuel":"0","latitude":"48.8804918","longitude":"2.3766268","description":"LES MOUETTES DE PARIS<br \/>\r\n<br \/>\r\nCLUB DE NATATION SITUEE DANS TROIS ARRONDISSEMENTS PARISIENS (19, 20, 15) nous pratiquons la natation de 0 \u00e0 77 ans, ainsi que la Natation Synchronis\u00e9e.<br \/>\r\n<br \/>\r\nNos activit\u00e9s sont aussi bien de comp\u00e9tition que de loisirs le tout dans un esprit convivial.<br \/>\r\n<br \/>\r\nVenez nous rejoindre","but_de_laction":"","nom":"Les Mouette De Paris","permalink":"http:\/\/antoine-wattier.fr\/wordpress_hetic\/associations\/les-mouettes-de-paris\/","categories":[{"term_id":"9","name":"Familles","slug":"familles","term_group":"0","term_taxonomy_id":"9","taxonomy":"categories","description":"","parent":"0","count":"7"},{"term_id":"3","name":"Sport","slug":"sport","term_group":"0","term_taxonomy_id":"3","taxonomy":"categories","description":"","parent":"0","count":"4"}],"action_en_cours":[{"term_id":"5","name":"Aucune","slug":"aucune","term_group":"0","term_taxonomy_id":"5","taxonomy":"action_en_cours","description":"","parent":"0","count":"8"}]},{"adresse_de_lassociation":"52 rue Ren\u00e9 Boulanger","arrondissement":"10","code_postal":"75010","ville":"PARIS","logo":"http:\/\/antoine-wattier.fr\/wordpress_hetic\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/son.jpg","slogan":"Les enjeux soci\u00e9taux du sonore ","nombre_dadherents":"0","but_a_atteindre":"0","but_actuel":"0","latitude":"48.8686668","longitude":"2.359609","description":"L&#039;association La Semaine du Son sensibilise le public et tous les acteurs de la soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 l&#039;importance de notre environnement sonore. Elle organise chaque ann\u00e9e une Semaine du Son \u00e0 Paris durant la 3\u00e8me semaine de janvier, et, la semaine suivante, partout en France et \u00e0 l&#039;\u00e9tranger (Bruxelles, Gen\u00e8ve, Qu\u00e9bec, Montr\u00e9al, Mexico....). Concerts, conf\u00e9rences, d\u00e9monstrations, animations se d\u00e9roulent dans les lieux partenaires de la manifestation et sont accessibles gratuitement par tous.","but_de_laction":"","nom":"La Semaine du Son","permalink":"http:\/\/antoine-wattier.fr\/wordpress_hetic\/associations\/la-semaine-du-son\/","categories":[{"term_id":"10","name":"Evenementiel","slug":"evenementiel","term_group":"0","term_taxonomy_id":"10","taxonomy":"categories","description":"","parent":"0","count":"1"},{"term_id":"9","name":"Familles","slug":"familles","term_group":"0","term_taxonomy_id":"9","taxonomy":"categories","description":"","parent":"0","count":"7"}],"action_en_cours":[{"term_id":"5","name":"Aucune","slug":"aucune","term_group":"0","term_taxonomy_id":"5","taxonomy":"action_en_cours","description":"","parent":"0","count":"8"}]},{"adresse_de_lassociation":"20 rue Des Envierges","arrondissement":"20","code_postal":"75020","ville":"Paris","logo":"http:\/\/antoine-wattier.fr\/wordpress_hetic\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/arbo.jpg","slogan":"","nombre_dadherents":"0","but_a_atteindre":"0","but_actuel":"0","latitude":"48.8719362","longitude":"2.3868615","description":"Promouvoir l&#039;arbre et son milieu par la pratique de la grimpe d&#039;arbres. Activit\u00e9 \u00e0 cordes de pleine nature (au m\u00eame titre que l&#039;escalade...) \u00e0 vocation p\u00e9dagogique, ludique et d&#039;\u00e9ducation \u00e0 l&#039;environnement; favoriser l&#039;acc\u00e8s de l&#039;activit\u00e9 aux personnes en situation de handicap , aux personnes en difficult\u00e9 sociale.","but_de_laction":"","nom":"Arbor\u00e9ale","permalink":"http:\/\/antoine-wattier.fr\/wordpress_hetic\/associations\/arboreale\/","categories":[{"term_id":"2","name":"Environnement","slug":"environnement","term_group":"0","term_taxonomy_id":"2","taxonomy":"categories","description":"","parent":"0","count":"3"},{"term_id":"9","name":"Familles","slug":"familles","term_group":"0","term_taxonomy_id":"9","taxonomy":"categories","description":"","parent":"0","count":"7"}],"action_en_cours":[{"term_id":"5","name":"Aucune","slug":"aucune","term_group":"0","term_taxonomy_id":"5","taxonomy":"action_en_cours","description":"","parent":"0","count":"8"}]},{"adresse_de_lassociation":"32 rue de Paradis","arrondissement":"10","code_postal":" 75010","ville":"PARIS","logo":"http:\/\/antoine-wattier.fr\/wordpress_hetic\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/appel1.jpg","slogan":"","nombre_dadherents":"0","but_a_atteindre":"0","but_actuel":"0","latitude":"48.8752909","longitude":"2.351834","description":"L&#039;Appel de la Jeunesse vient d&#039;\u00eatre lanc\u00e9 \u00e0 l&#039;initiative d&#039;associations jeunes et \u00e9tudiantes. Ce collectif s&#039;attache \u00e0 sensibiliser les citoyens et \u00e0 inciter les pouvoirs politiques et \u00e9conomiques \u00e0 placer la question du lien entre sant\u00e9 et environnement au c\u0153ur des d\u00e9cisions. Nous demandons notamment la tenue d&#039;Etats G\u00e9n\u00e9raux de la sant\u00e9 environnementale.","but_de_laction":"","nom":"Collectif Appel de la Jeunesse","permalink":"http:\/\/antoine-wattier.fr\/wordpress_hetic\/associations\/collectif-appel-de-la-jeunesse\/","categories":[{"term_id":"2","name":"Environnement","slug":"environnement","term_group":"0","term_taxonomy_id":"2","taxonomy":"categories","description":"","parent":"0","count":"3"},{"term_id":"6","name":"Jeunesse","slug":"jeunes","term_group":"0","term_taxonomy_id":"6","taxonomy":"categories","description":"","parent":"0","count":"3"}],"action_en_cours":[{"term_id":"4","name":"En cours","slug":"en-cours","term_group":"0","term_taxonomy_id":"4","taxonomy":"action_en_cours","description":"","parent":"0","count":"3"}]},{"adresse_de_lassociation":" 27 rue Des Belles Feuilles","arrondissement":"21","code_postal":"75016","ville":"Paris","logo":false,"slogan":"","nombre_dadherents":"0","but_a_atteindre":"0","but_actuel":"0","latitude":"48.8668517","longitude":"2.2820123","description":"POLYFOR est une association sp\u00e9cialis\u00e9e dans les gardes d&#039;enfants au domicile des familles, en mode mandataire et prestataire.<br \/>\r\nPOLYFOR propose DES CANDIDATS qui s&#039;engagent dans la formation continue bas\u00e9e sur l&#039;\u00e9tude approfondie du d\u00e9veloppement de l&#039;enfant de 0 \u00e0 10 ans, qui s&#039;int\u00e8grent dans un r\u00e9seau d&#039;\u00e9change pour d\u00e9velopper leurs comp\u00e9tences et leur efficacit\u00e9, qui aiment, respectent les enfants, qui jouent un r\u00f4le \u00e0 la fois \u00e9ducatif et social.<br \/>\r\nL&#039;institut FEPEM (particulier employeur) et POLYFOR sont associ\u00e9s pour dispenser des formations assistant\/maternel et garde d&#039;enfants \u00e0 domicile (entre 26 h et 500 h)accessibles et dynamiques 100 % prise en charge pour la garde d&#039;enfant et pour la famille. <br \/>\r\nPOLYFOR accompagne les parents tout au long du d\u00e9veloppement de leurs enfants. <br \/>\r\nPOLYFOR s&#039;inscrit dans un r\u00e9seau qui d\u00e9fend l&#039;importance de l&#039;\u00e9ducation pr\u00e9scolaire, \u00e9ducation qui produit le plus de r\u00e9sultats en termes de r\u00e9ussite et d&#039;int\u00e9gration sociale des enfants.","but_de_laction":"","nom":"Polyfor","permalink":"http:\/\/antoine-wattier.fr\/wordpress_hetic\/associations\/polyfor\/","categories":[{"term_id":"9","name":"Familles","slug":"familles","term_group":"0","term_taxonomy_id":"9","taxonomy":"categories","description":"","parent":"0","count":"7"}],"action_en_cours":[{"term_id":"5","name":"Aucune","slug":"aucune","term_group":"0","term_taxonomy_id":"5","taxonomy":"action_en_cours","description":"","parent":"0","count":"8"}]},{"adresse_de_lassociation":"14 rue Van Loo","arrondissement":"16","code_postal":"75016","ville":"PARIS","logo":"http:\/\/antoine-wattier.fr\/wordpress_hetic\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/mode-et-handicap.jpg","slogan":"","nombre_dadherents":"0","but_a_atteindre":"0","but_actuel":"0","latitude":"48.8412843","longitude":"2.2671509","description":"Mode et handicap : deux mots qui ne vont pas de pair dans l&#039;esprit commun et la soci\u00e9t\u00e9 actuelle !<br \/>\r\nL&#039;association Mode &amp; Handicap c&#039;est possible ! a pour ambition de r\u00e9concilier ces deux termes par :<br \/>\r\nCr\u00e9ation de v\u00eatements destin\u00e9s aux  personnes handicap\u00e9es et aux personnes valides afin de favoriser l&#039;insertion sociale des personnes en situation de handicap et de lutter contre toute forme de discrimination.<br \/>\r\n<br \/>\r\nOrganisation de d\u00e9fil\u00e9s de mode mettant en sc\u00e8ne des mannequins handicap\u00e9s et valides, et pr\u00e9sentant  les cr\u00e9ations de l&#039;association .","but_de_laction":"","nom":"Mode et Handicap c&rsquo;est Possible!","permalink":"http:\/\/antoine-wattier.fr\/wordpress_hetic\/associations\/mode-et-handicap-cest-possible\/","categories":[{"term_id":"8","name":"Adultes","slug":"adulte","term_group":"0","term_taxonomy_id":"8","taxonomy":"categories","description":"","parent":"0","count":"2"},{"term_id":"7","name":"Handicap","slug":"handicap","term_group":"0","term_taxonomy_id":"7","taxonomy":"categories","description":"","parent":"0","count":"2"},{"term_id":"6","name":"Jeunesse","slug":"jeunes","term_group":"0","term_taxonomy_id":"6","taxonomy":"categories","description":"","parent":"0","count":"3"}],"action_en_cours":[{"term_id":"5","name":"Aucune","slug":"aucune","term_group":"0","term_taxonomy_id":"5","taxonomy":"action_en_cours","description":"","parent":"0","count":"8"}]},{"adresse_de_lassociation":"30 rue Brey 75017 Paris","arrondissement":"17","code_postal":"75017","ville":"Paris","logo":false,"slogan":"Conseil au cr\u00e9ateur d'entreprise et au demandeur d'emploi","nombre_dadherents":"30","but_a_atteindre":"0","but_actuel":"0","latitude":"48.8770263","longitude":"2.2950593","description":"L association PIVOD, cr\u00e9\u00e9e en 1986, compte 30 membres b\u00e9n\u00e9voles issus du monde de l entreprise et ayant exerc\u00e9 diff\u00e9rentes fonctions dans de nombreux secteurs d activit\u00e9.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* NOS ACTIVITES<br \/>\r\n- Conseils et accompagnement personnalis\u00e9 des cr\u00e9ateurs d entreprise<br \/>\r\n- Conseils et accompagnement des demandeurs d emploi<br \/>\r\n- Formations pour cr\u00e9ateurs d entreprise et demandeurs d emploi, initiation bureautique<br \/>\r\n- Conseils de gestion aux petites entreprises ou associations ","but_de_laction":"","nom":"Pivod","permalink":"http:\/\/antoine-wattier.fr\/wordpress_hetic\/associations\/pivod\/","categories":[{"term_id":"8","name":"Adultes","slug":"adulte","term_group":"0","term_taxonomy_id":"8","taxonomy":"categories","description":"","parent":"0","count":"2"}],"action_en_cours":[{"term_id":"5","name":"Aucune","slug":"aucune","term_group":"0","term_taxonomy_id":"5","taxonomy":"action_en_cours","description":"","parent":"0","count":"8"}]},{"adresse_de_lassociation":"9 rue Jean-marie Jego","arrondissement":"13","code_postal":"75013","ville":"Paris","logo":"http:\/\/antoine-wattier.fr\/wordpress_hetic\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/logo-22.jpg","slogan":"","nombre_dadherents":"0","but_a_atteindre":"0","but_actuel":"0","latitude":"48.8284646","longitude":"2.3510283","description":"L&#039;association H\u00caTRE BIEN a pour objet toute activit\u00e9 de formation, de diffusion et de cr\u00e9ation li\u00e9e \u00e0 la danse et au mouvement. ","but_de_laction":"","nom":"Hetre Bien","permalink":"http:\/\/antoine-wattier.fr\/wordpress_hetic\/associations\/hetre-bien\/","categories":[{"term_id":"2","name":"Environnement","slug":"environnement","term_group":"0","term_taxonomy_id":"2","taxonomy":"categories","description":"","parent":"0","count":"3"},{"term_id":"9","name":"Familles","slug":"familles","term_group":"0","term_taxonomy_id":"9","taxonomy":"categories","description":"","parent":"0","count":"7"},{"term_id":"3","name":"Sport","slug":"sport","term_group":"0","term_taxonomy_id":"3","taxonomy":"categories","description":"","parent":"0","count":"4"}],"action_en_cours":[{"term_id":"4","name":"En cours","slug":"en-cours","term_group":"0","term_taxonomy_id":"4","taxonomy":"action_en_cours","description":"","parent":"0","count":"3"}]},{"adresse_de_lassociation":" 251 rue de Crim\u00e9e","arrondissement":"19","code_postal":"75019","ville":"Paris","logo":"http:\/\/antoine-wattier.fr\/wordpress_hetic\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/logo-1.jpg","slogan":"Pour donner plus de convivialit\u00e9 \u00e0 votre quartier","nombre_dadherents":"1788","but_a_atteindre":"0","but_actuel":"0","latitude":"48.8947472","longitude":"2.3722574","description":"L&#039;association Espace 19 g\u00e8re 3 centres sociaux et culturels (Espace Ardennes, Espace Cambrai, Espace Riquet), 5 p\u00f4les de comp\u00e9tences transversales (un p\u00f4le num\u00e9rique, un p\u00f4le sant\u00e9, un p\u00f4le projet emploi et un p\u00f4le de m\u00e9diation socioculturelle, un p\u00f4le social) et 2 jardins partag\u00e9s. <br \/>\r\nElle vise \u00e0 promouvoir la mixit\u00e9 sociale, la solidarit\u00e9 de proximit\u00e9, les relations interculturelles et la citoyennet\u00e9.","but_de_laction":"","nom":"Espace 19","permalink":"http:\/\/antoine-wattier.fr\/wordpress_hetic\/associations\/espace-19\/","categories":[{"term_id":"9","name":"Familles","slug":"familles","term_group":"0","term_taxonomy_id":"9","taxonomy":"categories","description":"","parent":"0","count":"7"},{"term_id":"6","name":"Jeunesse","slug":"jeunes","term_group":"0","term_taxonomy_id":"6","taxonomy":"categories","description":"","parent":"0","count":"3"},{"term_id":"3","name":"Sport","slug":"sport","term_group":"0","term_taxonomy_id":"3","taxonomy":"categories","description":"","parent":"0","count":"4"}],"action_en_cours":[{"term_id":"5","name":"Aucune","slug":"aucune","term_group":"0","term_taxonomy_id":"5","taxonomy":"action_en_cours","description":"","parent":"0","count":"8"}]},{"adresse_de_lassociation":" 5 rue Duroc ","arrondissement":"7","code_postal":"75007","ville":"Paris","logo":"http:\/\/antoine-wattier.fr\/wordpress_hetic\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/logo2.jpg","slogan":"Malvoyance, C\u00e9cit\u00e9, la vie continue","nombre_dadherents":"0","but_a_atteindre":"3000","but_actuel":"250","latitude":"48.8478647","longitude":"2.3141058","description":"L&#039;association Valentin Ha\u00fcy - Au service des aveugles et des malvoyants- cr\u00e9\u00e9e en 1889, reconnue d&#039;utilit\u00e9 publique en 1891, a pour but, d&#039;unir, de seconder les personnes et les organisations qui s&#039;occupent des d\u00e9ficients visuels, d&#039;\u00e9tudier, propager, appliquer tout ce qui peut concourir \u00e0 leur instruction, tout ce qui peut les aider \u00e0 surmonter leur handicap, de participer \u00e0 la recherche m\u00e9dicale et \u00e0 la vulgarisation de la prophylaxie de la c\u00e9cit\u00e9. Conform\u00e9ment au voeu de son fondateur, Maurice de la Sizeranne, elle entend, pour la r\u00e9alisation de ses objectifs, associer des membres voyants et d\u00e9ficients visuels. Sa dur\u00e9e est illimit\u00e9e. Son action s&#039;exerce tant \u00e0 son si\u00e8ge qu&#039;en province gr\u00e2ce \u00e0 ses comit\u00e9s r\u00e9gionaux ou locaux. ACTIVITES : informatique adapt\u00e9e, mat\u00e9riel sp\u00e9cialis\u00e9, Audiovision, m\u00e9diath\u00e8que, imprimerie braille- attribution de chiens guide - actions de solidarit\u00e9 internationale - biblioth\u00e8que sonore (DAISY) - service social et Service d&#039;Accompagnement \u00e0 la Vie Sociale pour D\u00e9ficients Visuels ","but_de_laction":"Permettre de payer une op\u00e9ration pour les yeux pour un malvoyant","nom":"Valentin Hauy","permalink":"http:\/\/antoine-wattier.fr\/wordpress_hetic\/associations\/valentin-hauy\/","categories":[{"term_id":"7","name":"Handicap","slug":"handicap","term_group":"0","term_taxonomy_id":"7","taxonomy":"categories","description":"","parent":"0","count":"2"}],"action_en_cours":[{"term_id":"4","name":"En cours","slug":"en-cours","term_group":"0","term_taxonomy_id":"4","taxonomy":"action_en_cours","description":"","parent":"0","count":"3"}]}]